喜茶 正阿！

後生可畏！

對眼 -.-

口罩都唔戴

支那蝗樣

好醜樣....

越影價值越低

和你咳

—Ｏ—